[一日三跳]旺角政府合署 男職員高處墮下身亡

旺角聯運街旺角政府合署，早上8時左右，一名男子由高處墮下，倒卧對開地面。救護車到場將傷者送往廣華醫院，但告不治。警方初步調查得知死者40歲，是政府合署內的職員，懷疑他推開8樓寫字樓的窗墮下；據悉事主受病患所困。

政府工都跳